反對調查元朗襲擊3個動議的區議員名單

元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，其中包括支持監警會徹查各界對警察的各項指責及成立對話平台等。議案最終以7票贊成、22票反對、2票棄權否決有關動議。

其中贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄

而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

推

一票不投呢班死仆街

核爆

有冇傳單派通街？

大家知點做啦

其實贊成嘅都有唔少係仆街

以前識馬淑燕

比人洗晒腦

話64無死過人

咁撚多人 屌

不過無計，搞掂啲obvious嘅先

好人好姐做乜要反對????
咁此地無銀
即刻要表態歸邊

天水圍人，唔好投

陸頌狗

死肥閪黃煒玲

咁今次佢死先
政治生涯結束

正正就係保皇控制區議會
咪變咗咁

個post秒沉，藍絲好驚咁

咁多手足住係人渣當道社區
希望大家不要氣綏！
時代革命！

調查721元朗，等於查埋新任一哥
點會比個調查行動過關

條仆街幫埋郭靜然拉票dklm

有我果區嘅鄉黑喎

元朗真係要盡地一煲至得，對面咁多席

郭靜然同王威信係拍檔黎

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

push

呢條仆街當選4年有幾可蒲頭

真

煲大佢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

Pish

一票不投民建聯

推 呢單野唔關政見事 係人性問題
投呢班人就係無人性

推
同區文宣一定要即刻做嘢
就算佢哋唔選，都要起埋佢哋支持/所屬黨派出嚟binc
再拎返收工廚師畀人鞭到背脊開花，大肚婆畀人打哩啲嘢煲大佢

GPhone 制裁名單

文宣啊！！！
大字報啊！！！

幾好，有曬大頭
可能要加多張文宣喺隔離具體化講平民點樣被打
唔調查即係支持白衫人打市民
今次係佢哋，再有下次係你哋之類

黑社會地區 元朗 荃灣 屯門

都係 保皇狗 過半

你地明啦 ? 唔好畀保皇狗 同 黑社會 有任何利益輸送既渠道

一票不投保皇狗

推上去

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

反對嘅大部份都係鄉黑建制，存在重大利益嘅人

推班仆街落地獄

暗殺名單

元朗咁都建制勝真係唔知點救

王威信手都斷埋只係表示棄權

王威信直情係白衣人

5個姓鄧

唔通

推！

如果你屋企有人支持建制
記得今晚好好保管佢哋身份證
唔好整唔見投唔到票
如果你有親人住老人院
記得今日一定要接佢返屋企

元朗鄉黑

陳思靜

李月民啱啱先迫人簽嘢

李月民 唔係假獨立真民建聯咩

利申：非銀座人

總之一定係建制

做偽黃做到陳思靜咁真係好垃圾
天盛人憎佢重多過憎打民建聯旗啲人

11.24 07:00排隊投票

屌

Push

王威信自己有份落場而家淆底？

想問元龍區要投邊個？

得連登仔知有撚用咩
淨係係同温屎做宣傳

睇住紅字點樣聽日高票當選啦

呂堅收皮

可唔可以唔好咁潔癖...

推比元朗國既人睇

王威信有份托閘俾白衫人入站

呢個真係要貼街招
搞到元朗樓跌鳩哂

如果呢班人今次咁都贏，香港人自己攞黎

定係注定飲一世鉛水

投佢對家！

721

成個區議會都係保星派控制，元朗人都加油呀

最下面張文宣做得幾好
但無奈喺街見到啲字有啲細
加油！

搬左屋唔記得改地址都可以投票，投返之前嗰區就得！

李月民一樣係建制狗

李月民真心仆街嚟，班狗入景湖單野就知條友咩料

李月民提名689&777參選特首

721不能忘記香港可以離罩都咁 呢班仆街仲可以做議員 真係天無眼

元朗友 721

呢班仆街

鄧家良係元朗恐襲重要人物

元朗足球會會長﹐元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

呢班死仆街

推，不投

咁721佢更加見唔到有白衣人發動恐襲啦

推到成個元朗國都知

睇路啦

逸澤選區郭慶平冇出席呀，佢都係共狗嚟

721個日王威信同班白衣人一齊

全部泛民

王威信 食屎啦

棄權

要清算班仆街

成班冚家剷

元朗人幫手share啦

721
811
831

王威信條o靚走咗黎我嗰區選

王威信帶隊添

有冇YOHO 手足

記住呢班闔家剷
佢哋係有份殘害我哋手足

一票不投呢班死仆街！照妖鏡！一照即現真身，無處藏污納垢，偽言包裝！

Ok

李月民係隱形奶共派！

票投民賤聯，香港玩撚完

crazy

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

羅志祥有冇選？

踢走保皇黨

張秀賢

元朗區都分好多區，入去check下

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

成班唔係人

呂堅真係贏硬架喎

反對果啲唔係人嚟

踢走肥婆請投 美少女陳詩雅

幫推

張弓發

8成有份出人

王威信表示棄權

以條友睇樣都知佢根本就黑底...

Push.

王威信條冚家鏟

天盛人自己睇路

梁福元正冚家產

顯嘉請集中投5號

鄧家良最乞人憎 捐左十萬比撞人個的士狗
不過可惜 佢基本上真係贏鳩硬

貼堂

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

我喺富恩區
我真心唔想再見到阿容
再見到佢我考慮搬算啦

天元朗手足，見到仆街大聲唱佢地支持黑社會，反勞工福利

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

李月民同湛家雄兩蹶都係仆街黎
不過佢兩個唔跟隊表忠係驚係中產區比人抽姐

推爆佢

就算幾唔鍾意秀腎都好
都唔可以俾王威信呢條仆街冚家剷贏